我個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就日頭 睇緊Tesla個陣就係夜晚 T.T

有一樣野我比人叻既就係唔怕黑 但我同其他人一樣都係allin左去抽新股

我都希望大家都識講呢句屌你老母囉

冇錢trade呀屌你老母!!!!!!!!!!!!!

收到

轟呀

TSLA玩撚完

今日咁早

我重倉 咪燈

Tesla

支水fatfat喎

酒呀

麵麵

麵麵抽咩新股呀?

麵麵身體好d 未？

TSLA FREE FALL

牛定熊

ok 即放1137

恒指點睇呀面哥

下要放tsla

屌你老母囉

入tesla講聲
即走

屌 Tesla 都想燈

dodo

信念

媽咪哥

過年嗰排睇過1137，前幾日再望已經9蚊，冇眼光呀我

Tsla重倉

麵仔又想燈

9點左右食藥

唔撚好搞Tsla啦！港股你就港股啦！乖啦！夜晚瞓多啲啦！

放過我啦

Tsla連燈都燈唔到

要睇吓大dodo威力

哪有錢呀 你媽咪

又話要買1137

1137

抽到爆哂呢 都肯定抽唔到

依家又壓住舊錢

姐係無買tsla啦，無事既

1810呢

快d上床

農夫囉

咪入tesla啊 屌你

好左d啦

Tesla:

又想燈

放一個月假,麵仔都咁撚勤力

面哥抖下唔好trade咁多
你搞到個市好波動

麵麵身體點？
做完電療有冇好啲？

死亡之吻

麵仔vs 太空科技

琴日一條大陰

唔洗問 熊!

我頂你，又真係幾好笑嫁wo

你押曬兩邊，點跟啊

麵麵，你買完tesla 你就瞓唔到覺㗎啦

但抽到就成個月唔使做喎

冇錢呀 抽新股d錢點先可以拎番出黎

今日輸左未？

麵仔點似我哋咁垃圾

掂啦tsla gogogo

睇咋，未買

好掛住你啊麵麵

酒牙

垃圾股

想當年20幾蚊買佢 又話升一陪 點知跌到成8蚊 仆佢個臭街

出手了。。。

TSLA mola mola

麵仔 求你放過佢地

面面可摸以買幾手蘋果同tesla幫我拉一拉返個價先

冇咩事都係返工先

媽咪哥買Tesla

好左 變番之前未出事咁(除左d頭髮)

唔好夾硬操勞自己呀

屌

麵神買少少等佢回一回俾我入

天氣熱 光頭涼爽

快d重倉買啦 屌你老母

之前都出左黎 係抽完新股冇哂錢 唔知做乜尻好

我想退農夫退唔切了

無錢買 = 無貨 =升

頭髮小事啦
帶頂帽遮住都得
最緊要身體冇事

『點解入TESLA？
巴閉囉，英雄主義，疊馬。
Elon Musk唔妥你，可以上Twitter 9up出口術；
佢唔鍾意你，佢可以扮痴左線。
𡃁仔你睥咩呀？出嚟買呀！
買TESLA呀！
買Tesla吖！買吖！
我買你你買我，點呀？
你見過TESLA未呀？你見過STARLINK未呀？
你話Elon Musk你偶像吖嘛，你見過Elon Musk未呀？
Tesla揸fit人吖嘛，好巴閉呀？
你知唔知佢放假畀PayPal 董事會搞佢去唔到；
你知唔知佢親眼睇住佢個女生日，佢去唔到。
你知唔知Elon Musk諗緊咩阿？
話畀你聽佢唔想做有錢人，
佢只係想貢獻社會，
但係佢冇辦法，冇得返轉頭，
係呀，每個人都可以有Tesla，我都有。
其實賺唔賺到，理唔到咁多，
但係我想話畀你聽，早賣左就冇得返轉頭。』

又唔係光哂 好似腦魔咁甩一d 又唔甩一d 好肉酸

胃口有冇差到？
記得做多啲GYM
同埋冇胃口都要少食多餐

係屋企做下gym囉
對身體都好

麵仔早晨齊齊抽新股齊齊搵

收到 多謝麵麵

麵仔最近身體點
休息多d 啦唔好買Tesla 啦

燈力適用於美股？

麵麵乖啦唔好玩tesla好嗎

麵麵你想破燈都唔好揀TSLA咁高難度啦

胃口好番 依定無事無刻都食緊野 已增榜0.3k

目標升番最少2k去應對下次化療

你條pk有錢執都唔執咩

麵哥加油

麵麵咁早起身，休息多啲！

你入唔入tesla 廢物

快啲登爆tesla畀我入貨唔夠膽高J

油價都負數 你話呢？

都未貼倉 驚咩

入左未？
入左請通知
等我買跌

都話allin左抽新股囉

好彩 姐係有排升

TSLA

仆街

早晨麵仔

麵麵抽唔抽百勝？

百勝中國

唔抽 抽到既就跌
升既班仆街就孖撚爆去抽

抽新股都搵尻笨既

仆街你咪搞tsla

tsla

食多啲好西心情都好啲

我睇正股準 信我

增多啲肌肉對化療都有幫助

燈唔到tsla

屌你老母咁黑心
成幅身家係tesla

佢話無錢trade ar!!

自燈

好波

廢閪想燈1137 破哂新高啦 留返啖氣醫病啦

麵神狙擊tsla

咪話左佢會繼續升囉

g持大dodo入tesla 拉低個價等入貨

麵麵已經窮到得番抽股嗰舊錢？
你真係唔夠錢就出聲好喎
記得量力而為啊

Ps好彩連仔到而家都未ban我

split咗都無錢trade

me too
allin 新股我諗大家
都係得個隻啫

麵麵就算做完電療都要多啲休息呀

癌症病人點樣可以捱通頂睇美股架

麵仔有冇營養師跟您個case

食屎啦 之前跟你買1137，跌到去$10

麵

你唔肉酸！
你係我心入邊好靚的

準備大跌

唔夠錢你比？

咪燈啦 牙麵

點解要ban你

allin左呀

有 俾左個好好既提議我

均衡飲食

又幾時呀

麵神之前個post話1137一定升到月尾，嗰陣$9，今日$11

歡呼啦!!! 尖叫啦!!!! 最強大最精準既鬼神媽咪哥又要重出江湖了!!!!!

#677 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

係牙
比少少助養麵麵

屌你老母

直接剃晒佢可能仲好睇

要過多兩星期先

因為岩岩做完電療 驚皮膚敏感

仲諗住今晚ALL IN TSLA tim, 好在睇咗呢個post, 多謝面神

營養師嘅建議好緊要
同埋盡量食d低糖份嘅carbohydrates
精糖就更加唔好掂 (白色黃色啡色個d)

惡性細胞普遍嗜糖 對糖好sensitive

早晨麵麵

麵神BB我愛你

依家呢d時勢肯定要跟炒 你唔入肯定揼爆春袋

麵仔冇晒燈力, 1137升到上11蚊
今晚all in tsla

真係11蚊了

快啦

麵仔唔好掂 tsla

你教左我點拎番抽新股d錢我就唔掂

TeslaRIP

tsla.撈底po

麵仔宜家正氣，唔玩燈了

1475呢

1137就得
wiki放風話準備會俾人收購
潛力無限大呀依家佢

我都睇小左佢屌

唔信邪 allin tsla

唔洗拎 , 你隻新股爆升十倍

銀行都孖爆埋呀 點撚中呀哂尻埋d手續費

Tsla 妖股嚟㗎！唔啱你啲咁正氣嘅人買呀！港股1137慢升穩步向上！1137必賺！買賣方面又唔使轉美金咁麻煩

一半1137 一半tsla
安全隱陣

走呀

麵麵加油

傻啦！1137係未來港版淘寶呀！all in 1137啦 你睇吓亞馬遜，淘寶幾咁成功就知電商先係正路

咁即係準定唔準
呀好亂呀

麵神出手，今晚tesla 400啦

1137爆升緊

麵麵好波

麵麵

做完化療點啊 身體幾好嗎？

麵麵自從病左之後已經無燈力 可以不理

你冇錢入 咁我入

燈爆teslaaaaa

點都要俾啲機會麵麵試下美股得唔得既

麵麵記住入倉講聲
我反手做雞

媽咪哥 睇實Tesla
但入完貨一定要即時話我地聽

Molamola
Tasla 100見

咪呀你

又燈啵大哥

等緊tesla暴跌
麵神好波

燈到1137 升 11%

睇嚟tsla今晚繼續+10%

面面係咪食左屎撈面

佢無買喎

麵麵睇tsla今晚升幾多

開心舞

麵麵今日咁早醒

竟然玩股王TSLA

得個睇字，一日未入都未算燈

入一 兩股tsla 玩下囉

無錢抽=無買=繼續升
成班文盲

心水清

家陣定個抬硝酸銨

可能已經靜靜雞換咗做硝酸甘油

死撚開啦 阻撚住曬

阻撚住個熱門

求下你唔好買tsla

sor

你就想 一退番d錢俾我我就all爆佢呀

最強鬥最強

TSLA 唔跌點入佢同契媽ARKK呀

保重

麵巴玩咁大

好想開發你pat pat

希望你抽中曬無得退

抽中哂我就肥仔水囉

諗起大dodo 當年個春袋開榴槤

俾莊家夾出水就有你份

百勝中國抽唔抽好啊，麵神

唔會再抽新股囉屌
根本搵笨柒既升個D人人孖爆去抽 抽到個D又一定跌

抽新股真係寧願買六合彩

ALL TSLA冇得輸架啦

燈神變股神

重倉左呀⋯⋯

536 啦，上呀

今晚600

DROP TO ZERO...

而家仲入唔入得過？

1137 破頂

tesla配股...

麵神中哂‼️
Tesla配股大棍準備

麵仔有料

麵仔無事了?

啱呀啱呀，股王TSLA wo

又配????

冇新聞既

屌，咪撚搞我隻tsla

要身體健康呀！麵麵！

會架啦

睇到了 配50億姐 唔驚

美股玩孖展,3倍孖爆佢！！！

睇幾多

冇上限呀呢隻野 痴哂線咁呀

你好撚勁，燈完立即配股

麵仔扮有貨
明明話自己無錢入！！！

插了插了

垃圾
咁細膽

Tsla

咪話左一有錢就入囉依家佢配埋股 俾哂機會呀

今晚唔入無機會入lu

大dodo連tsla都想

輕鬆啦等開車

要轉燈了

麵神好波

Tesla都燈死

暴跌了

垃圾麵

點解你要燈9我隻Tesla啊

多謝dodo
燈到400得唔得

媽咪麵真係西利，燈中TSLA

唔信麵麵會燈到tsla

放過隻TSLA

又中

仆街真係又燈中 繼油價後又一力作

ifc準備要排隊

Tesla直插

麵爺，兩隻都抵買⋯⋯

有料 又中

點解可以咁準

仆街了

All in tesla無有怕

升喎

多謝 麵爺

你買定空

要入貨啦

難怪插到阿媽都唔認得

有神快拜

麵爺，兩隻都低買⋯⋯

【美股焦點】Tesla拆細後即宣布配股 涉最多50億美元 盤前仍升逾2%

你緊係唔怕黑啦 自帶光

你推介架

跌緊

麵仔買左TSLA ?

點解你要咁害連登仔

有冇入到架綠左燈
可唔可以燈落些少
想將個倉啲散貨轉埋落TSLA
俾個靚價黎轉倉

從未令人失望過

麵仔有啲料到喎

OMG！麵麵好性感又好得意
可以俾我奶兩下嗎？

麵麵世一好彩放得切

期油...

燈力驚人

升番哂啦話左呢隻野冇得輸

麵神

好彩麵麵冇入AAPL

dllm

做完TSLA股東想買返架tesla嘅準車主注意

麵麵係咪收到咩風

買跌點輸

麵好勁

tsla都可以比麵神燈死
真係游泳健將巴菲特都唔夠麵神黎

負4%

Meema’s law

出完po就配股
邊間投行

面神

麵仔又用超能力

勁

多謝你 我又可以入貨

準撚到 真係唔到你唔信

屌你老母麵 好彩走咗

老母麵我立即屌你老母

Tesla都比你燈死

美股都俾你玩滾埋

咁都比你燈中
Tesla竟然跌4%

幾萬億市值都可以燈死

麵神背後究竟有咩人幕後操縱

開口中

屌你準撚到

麵麵依然咁準

見證神蹟

麵麵又然

麵神一出力
股價隨即跌

Sing hallelujah to 麵哥

痴撚線
今日見到心諗你都on9既
比你燈下就會跌咩

你點知的

面面休息下啦，唔好成日用燈力

麵神連tsla都可以燈到 邊個夠你玩

tsla咁跌法
arkk仲可以keep到 契媽真係有料

港版bar飛凸

終於明咩媽咪麵

利申 新信徒

升返了 破燈！

感謝燈神

阻止升勢

出post 呃貨！可恥

倉已轉
多謝麵仔

麵仔破燈

燈

咁都燈到

我屌你咩，咁都燈鳩到tsla，你試下燈鳩埋zoom吖麵麵

我再燈返你

Tesla咁硬都燈到

麵麵玩美股啦港股有咩好玩

冰個收購？╭(°A°`)╮

麵神可摸耳睇都唔好睇
放開TSLA，佢細路仔黎

真係痴撚線，咁都燈到

走開呀

泉水 變 西水

屌你 早知見到你出post果陣就放

又燈

真係跌

Tesla 都頂唔到 老母麵

多謝老母麵比位大家加倉

幾時放通知聲

可唔可以繼續燈

一陣到1137

老母麵又燈

麵神點睇zoom?單日升4x%

麵神望一吓就會知tesla莊家幾時出貨
傳說中滅世之魔眼

好撚勁
我就睇下今晚係咪繼續跌

買左1137未呀

媽咪哥

可以燈埋美女？ 想入貨

起碼國際級勢力還我血汗錢

1137唔食燈屌, 9蚊放哂呀跌呀
睇人贏錢自己放哂慘撚過輸

我地先係on9 唔信大都督

破燈了

佢2月已經燈過1137 燈到人配股

愈升愈有

未牙ching

笑能死冇信念玩咩wiki

到1137配股未

麵麵燈多幾下俾我入

可能好似埼玉咁
越禿越勁

出完post就抽水

麵麵入下tsm得唔得

有痕遲係夜晚

咁TSLA又點睇呀廢閪

又黎了

麵爺我求下你快D放Tesla啦

咪撚推住啦

TSLA苦主

燈撚到仆街, 犀利

你好撚野先岩

跌6%了

比返啲錢我呀

睇下1137幾時

面哥哥

希望你快啲死

麵哥 放過我地啦

free fall
扑暈自己算

麵神，1至49裡面可唔可以幫我揀43個number, 唔該🙏🏻

你仲好講
tsla你介紹既

勁撚到

屌你啊…

精神嗎麵麵

麵神我屌你

Drop to zero

tsla都可以比你燈到收皮
我既神

麵麵苦主區

準備訓教

我介紹果日8月22日
折股相對價405-419(8-21星期五)

之前都唔信你咁有料👍

神呀

咁早訓

不過唔驚啦 大戶震倉

無事既

一堆500 510 520 530高J嘅韭菜比你燈一燈渣都無剩
肯定俾人日日問候

買完今日放 又fatfat

屌你個咀！
隻特師奶俾你搞彎哂

屌你老母咩

犀利

跌落地核

麵麵幾時放TSLA?

求你快d放

咩位止蝕啊麵麵

麵麵可唔可以屌死你老母

食屎啦All in緊TSLA

我啲tsla call....蝕緊兩三萬美金

燈力無邊

屌你
我蝕左好多

麵麵係咩星座？

面仔有料

面面可以燈到油價負同tesla 爆侵侵都未必做到

堅過石堅

Same

麪麪可以加倉SQQQ 嗎

麵仔你放過我地啦

1137未死！

唉屌

面神好波

咪燈啦

我係你Fans

玩撚完

估唔到大dodo連tesla都燈到
成個市比你玩彎哂

跌10% 笑到仆街

麵神返黎啦

麵神我真的信了

....TSLA都燈死 太神鳥...

等你訓醒 連登巴打屍橫遍野la

聽朝1137應該變灰

dllm
聽日要去ifc

面神超勁

屌 你養病唔好出山啦

又燈中

神蹟

燈到賣左

還我媽咪麵

屌你媽咪麵比返啲錢我

燈拜登嬴ok?

搵到Tesla跌市源頭
原來媽咪麵好朋友馬化雲入咗

望咗tsla 好耐，等唔到佢跌啦

麵神燈力依然強勁

麵仔又KO 一隻神股

神燈呀

痴線架

聽朝起身睇下1137先

重倉tsla表示希望大dodo身體健康

麵神化雲發功收割連登仔

你放過佢啦你咁講得聽日仲跌

麵哥比條生路行下

無買都燈到?

TSLA都燈死, 1137睇黎都凍過水

屌你

係神呀
一開post 第2日就跌14%

1137聽日係唔係都要插

第一次見識麵麵燈力

笑到仆街

香港索羅斯

尋日高位追果d差唔多無左20%
好彩我買nv

簡直係打贏全地球嘅賭仔

人地話tsla係信仰股
計我話麵神先係真正值得信奉

睇埋今日
真係想唔信麵神都唔得
極度懷疑麵神背後係咪一班超級隱形富豪
日日食飽飯無野做就舞高弄低撚死班連燈仔

信唔信聽日就到nvda

捱到麵神落船就會反彈架啦
麵麵要身體健康

睇一睇都跌咁多,買埋既話係唔係要申請破產保護

咪搞我隻1137

希望麵麵2025年再燈燈Tesla

Tesla苦主好慘 祝麵哥長命百歲2025年再燈Tesla 到時應該已經7000以上

信佢都傻
繼續sh

大哥有料

大家唔好推

真係唔到我唔信 面神

準撚到

好強

後悔冇信麵麵

談笑間 檣櫓灰飛煙滅

頂你啦媽咪麵

媽咪麵我屌你老母

麵神真係

俾你講撚完配股都出埋黎我真係屌撚死你啊

神post 留明

跳水咁跳

以前無同麵神交過手，只係當神話傳說咁聽，不知天高地厚，屌原來咁撚堅...

1137 gg tomorrow

走鬼呀

麵麵燈力非凡

如果當日買中環中心既係麵神...
誠哥都招牌不保

1137聽日跌返去11.37

如果燒山對上麵神
結果會點

以前無同麵神交過手，只係當神話傳說咁聽，不知天高地厚，屌原來咁撚堅...X2

麵仔i love u

屌，中左

無事啦，麵神燈力已完結，準備火箭

1.13

美股都燈到？

屌你老母麵麵

參拜麵神

睇返，笑咗

我細細個就聽過麵哥個名

今朝先入1137

我們在美國的父，

願人都尊你的名為鋼鐵俠，願你的space X降臨，願你的tesla，行在地上，如同starlink行在天上。

我們晚晚炒的美股，今日分拆給我們；接上我們的大腦，如同我們接上電腦的接口。

不要叫我們遇見熊市，救我們脫離貧窮；

因為火星，地球，月球，全是你的，直到永遠。阿門。

屌那星 tsla都逃唔出大dodo既控制

麵仔連美股都

連美股都登
係時候改返個英文名比美帝認識吓呢位東方股神
ramen god?
mother of noodies?

屌你老母
燈撚夠未

連燈大船都燈到沉埋

麵麵，有無溝貨?

買指數啦
日日升

1137都盡架la
點都會回d

結論 麵神又中

笑咗

dllm cls

你賣tsla未屌你

燈1137未呀

即刻屌你老母

放過我Tesla 好冇

佢又冇得罪你

9蚊燈到13蚊

telsa都比你搞掂
燈力無邊 燈到去美利堅

唔好再燈啦麵仔

再用生命再賭注你就黎連命都無

麵仔都係專心養病啦
唔好搞亂個市

好彩大dodo 之前話 ALL TESLA，救咗我隻1137

[和你簽聯署] Ban柒WeChat 全球共識 不要Tiktok 我要Free to Talk

希望麵神放棄美股 好好保重身體

1137,升唔升到15蚊?

麵麵點解你要咁做

用支牛買美股收好高手續費，貨幣唔使轉換，1137 較易買賣

港版amzn
In wiki we trust

果然係真神

買arkk爭股神呢個位？

收幾高？
我中銀一買一賣30美元未計其他

Tsla都燈到

真神

剛入左tsla, 死得

Tsla咁強勢嘅美股都可以比麵神整死

老母麵

多謝麵哥比位我入貨

買左1137既睇路

5蚊買左
如何部署

屌你老母
又跌
高位已經跌左20%有多
求你快d放晒佢

面哥風采依然

睇唔明 點解今日個市跌成咁

信麵神，唔驚

又插緊

真係好撚勁

414

麵神可唔可以唱淡番Tesla救下地球

屌你咩

放過我地啦

唔該跌到300反手

求下麵神出手救返TSLA

屌你咩搞乜撚呀

DROP TO ZERO

真係有啲料到

200見

你班友當大dodo流架?
大dodo加油!

令廢老巴菲特都驚訝既香港股神

Cls美股都燈埋

香港第1個 世界級kol

放過tesla啦

真係唔可以唔信邪 屌你老母

仆街仔嚟

面面你一出完post tsla連跌兩日
點搞呀大佬

兩日post
人哋唔見左幾多億

無事啦，麵仔你無乜料到

上啊啊啊啊

成個科技版塊燈晒

燈撚到全世界

屌你 成個美股 俾你玩死咗

有無止蝕位啊麵麵 講定先 我set價買

比返D錢我

屌你老母成班淨係講燈死tsla
1137爆升又唔撚講？

燈哂成個美市先係問題
1137少人玩

終於有清幫我

我地拜把子結義做兄弟啦好冇

真係好燈哦, 有無多隻推薦 ~ 避地雷

好彩冇買tsla淨係跟你買左1137
而家諗緊買邊部車

tsla啦 慳油

燈力十足，成個美股都燈跌

麵神神力真係唔到你唔信

跟住班人就會話因為牙麵冇買先爆升
╮(╯▽╰)╭

仲燈 無人性架你

玩到美股 金融風暴

反手可以去揀樓

燈死埋美股 麵神有冇諗下去買A股?

真係買麵對家無得輸

不如媽咪麵買下港樓同茅台

今晚即刻黎料

果然名不虛傳
放過Tesla啦屌你老母

麵麵愛死你！

LP $400
11:30食 500%

麵麵收手好冇

仲插一刀

還我血汗錢

大dodo快d買期指
我d 7500仲坐緊

屌你老母捨得放未

連納指都燈死埋

神喻1137

早兩日見到post都知tsla死硬好在$452全部止賺走晒

有麵神真係無窮人

Btw,做撚左窮人

快啲出轉角文

麵仔做完手術，燈力大進

唔好講笑！瞓身1137put ,可以買樓

大DODO燈力無邊
一個留意就奶左野

願我們稱您作神

準到

害死tsla

麵哥係再一次企係風暴中心

今朝到1137

到1137

岩 最緊要身體健康

我屌你老母呀

見到麵神入市係信號，好彩空倉左

cls 香港tsla都比你燈屎埋
好彩13蚊走晒

最近忙，無追貼麵仔
一個唔小心就奶嘢
成倉tesla

盤後繼續插

法力無邊

姐係仲有得跌！
收到

媽咪麵同麵咪媽係咪同一個人？

衰仔

有冇諗住去燈埋樓市

有次媽咪麵打賭輸咗，結果要跟麥長青扮嘅梁非凡一樣，倒轉個連登名，自始以麵咪媽活躍啦

個名好搞笑

Lm

麵神會唔會打到Tesla變雙位數

諗起都覺得好溫馨

屌你老味

老母麵同我出黎

TSLA
9月1 號 500蚊 , 4日唔洗就跌左兩成

推爆個po可能就會當無事發生過

高汁鋪 推上去

麵神we trust

係唔係真事呀

1137被燈死了

All market
好搶眼

1137終於黎料

Tesla跌4成
而家先8%

媽咪哥
有無諗過講幾句牛氣既說話
令美股既巴打SH信心加倍

點睇美股後市發展？

仲有得跌

放過別人放過自己

屌你老母熊軍死開啦

想睇下農夫燈唔燈到

1137 中埋

16了

1137跌得更慘

好擔心聽日 tesla

佢唔中
算農夫命大

佢話不問價入

大鑊了...

1137做乜春

34了

單日兩成

你個名叫媽咪哥 睇緊1137個陣呢就跌2成 睇緊Tesla個陣就係跌1成 T.T

麵神係準？

玩完

你都希望大家都識講呢句屌!大戶造市

麵麵我愛你

玩完散水

都話呢個post唔係我開

係嘅係嘅

雖然人有啲多，
麵神都係認左佢啦

申利好彩冇買

麵神戰績小結：
1137 一日急跌20%
tesla 出post後即刻見頂，高位已經嘔吐近三成

一定係有人扮你

回到麵仔未燈前

雙殺

時候未到

Tsla 連跌3日後跌幅超過20% 不入S&P500 盤後再跌6%

再來

TSLA好快見100

-10%

點做到嫁

神手

點金成石

仲有農夫

仲有282壹傳媒

tesla

麵神從來沒令對家失望

麵1.5入，之後跌到pk

有冇麵神戰積榜睇下

求吓麵神你收口得唔得 我就快輸死

證監 證監呢
死左去邊啊

創單日最大跌幅老母面

朝早了 又到1137表演

1137TSLA

Double kill

有無試過叫admin del post? 止唔止到燈？

可能要1001先燈完

咁快d幫佢推

1137 show time!

無用㗎！兩年嚟都掂唔得！

Tsla 好彩可以無貨沽空。唔係就仆街冚家產

9.7都破埋 燈性難改

我隻tsla俾你燈撚死喇

我怕就怕，麵神

有冇人睇到麵麵post 即放TSLA？
信麵麵，冇窮人

有，我就係

見到個POST, 再睇下1137股價....嘩

會唔會係負油價後又一神作

cls

神 一樣男人

Winson

麵神再受我一拜

Dllm la

1137做錯咗啲
搞到俾麵神唱好

麵神又殺哂